碧基以粗言穢語大叫：要控球在腳啊！X你

【Now Sports】巴塞隆拿於周二歐聯主場以1:4慘負巴黎聖日耳門，碧基與隊友基斯文在場上的對罵內容曝光。
周二歐聯16強首回合，巴塞隆拿主場1:4不敵巴黎聖日耳門，而早在38分鐘就有崩潰的現象。38分鐘，基斯文回防輸掉角球後，中堅碧基（Gerard Pique）跟他爆發罵戰。

碧基以粗言穢語大叫：「要控球在腳啊！X你！要控好皮球！」基斯文不甘示弱：「冷靜！不要大呼小叫！X你！」碧基鬧道：「他媽的基斯文！我們備受壓力，已經頂了整整5分鐘！」基斯文回敬：「不要呼喝我！我也在受罪！」最後朗格利介入才令兩人停止罵戰。

巴黎聖日耳門今仗控制場上主動權，令碧基為首的防線疲於奔命，結果下半場再失3球，巴塞主場這樣大敗，處於被淘汰的邊緣。

不要呼喝我！我也在受罪！

佢地啲中文又講得幾好

X=?

給我控，往死裡控，控球怎能小了我

往死裡打

電話佬講四字詞叻能過佢踢波

人都敢X

跟美斯學中文粗口？

愛你

有無講埋 想要幾多球呀 出聲呀

？

Piqué: “Just one f***ing long possession, f**k!”
Griezmann: “Calm down, stop yelling...your mother’s c**t.”
Piqué: “No, your mother’s c**t, we are suffering and running like crazy people.”
[Cadena SER]

仲以為係nine up 報

G

新年流流大家互相問候下又幾有禮貌